普巴回勇無人講？

甘我講

兩隻翼不知所謂

甘你老母

續約戰士

睇過曼聯歐聯最後一場
出咗普巴係唔同啲，差啲就反cup到

一直信佢係球王